愛奇藝虛擬主播宣傳圖流出，欲與hololive打對擂台！？

DLLM笑撚死

10年前啲sim模擬市民

啲2D圖本身已經勁大陣大陸味

支持啦，今鋪hololive又得罪中國人，一陣比人清算禁播
然後班DD無得睇hololive自然會睇下國產既

我屌連live 2D都冇就直接爛鬼3D上馬

10年前啲sim都冇咁差

點得罪法
想知多啲

會計妹咁既質素

好似佢旗下既vtuber，係直播度當左台灣係個國家，然後班中國人就起哂鋼
因為holo已試過幾次踩政治底線，然後就有人話要趕佢地出B站

支那bas taste

好過會計妹小小嘅

日媒評十大殿堂級動漫IP，鋼煉僅列亞軍，首位竟然是這部？

樓主，第一名呢

掉轉就真，會計妹係塊臉恐怖，但個梗起得好過大陸呢堆

會計妹依家進化咗
整好好似日本3d h game咁

T pose

仲差過illusion

加油

會計妹都好過呢堆